一人一個抄牌方法

1

2

3

4

5

6

7

畀人問過係咪搭飛機嗰陣見過我 可唔可以畀電話佢

8

巴打成功左

9

泊架車係雙黃線

10

屌你